根本呢個世界就無好人個個淨係為咗錢為咗利益

如果美國人真係咁公義真係咁有良心，中國根本無可能有運行，個個為咗慳錢而去中國設廠，又要為咗賺錢專登唔理西藏問題，美國政府係有良心嘅一早幫咗香港立國啦，美國人畀中國人搶飯碗美國政府有無理過啊？全部都係仆街大奸商

Mother Teresa
利申反耶

人與人之間都係你幫我時我幫你架啦
咁放大返工作到社會各層到各國
唔明有咩問題
互惠互利
老馮要對你好？ 做義工呀？

當然